【大師兄正選】紐卡素 vs 利物浦 2

大師兄

頭先鏝球反撃勁過利

曼城班人好似唔想傳俾迪布尼

垃圾利其實反擊威脅最大 打陣地屎好多

人地d波過到穿中場d中堅清得幾準我地個d

Morata收皮

反擊都要好嘅finishing既

Lm

Morays decide to sub himself

Willian個罰球

aspas .gif
adam .gif

致敬c朗

迪布尼哩野如果係利物浦發生 live球評家會要佢斷幾多次腳

仲未黃

正義之師never booked

球證好似真係冇帶牌落場

marcos alonso 岩岩果下擺明阻人去波
都可以唔使食黃

施華愈來愈勁，諗起唔買

貴啊

黎左就越黎越廢啦

如果當年買咗
而家應該踢緊疤菜

yes所以唔買利馬係先見之明

仲有要唐寧唔要馬達

我想問申請官方會員 Supporters Branch 填咩先岩

人地鏝個D迫搶仲勁過利，攻又勁過我地幾班，高普真係唔夠哥帥鬥

咁又唔係
對鏝個時 冇古狗 落後一球都有攻勢 進攻冇問題既
不過人地教頭既戰術安排真係好好多囉
反而廢中剩係得熱血

場波好睇到仆街

agger

Rudiger and bakayoko so pro
Why Liverpool’s transfer window not like that

we have aoc

反而覺得悶 睇睇下開左fifa

X2, 幾悶下

人地中堅好撚勁

City defending from the front expertly here. Hardly allowing Chelsea to play out of their own final third.

ederson都算幾穩

兩隊戰術好好睇喎

沙高 如果去朝聖 想同女友去 係咪兩個都要做會員先買到飛?

迪布尼斬波

支雞好似...

我地都有神軒斬波

曼城咁都唔入

Kdb

鏝

但d攻勢下下自己斷

勁到

迪布尼唔剷草

唔知
買hospitality可能唔洗

鏝勁到

啲小姐用兩翼真係好勁

好撚勁啊

hospitality好撚貴

話口未完

因為兩隊防守企位都好好，但下半場冇左摩拉達就唔好睇了

鏝條中場太勁啦
後備仲有根度簡, B silva, yaya,
真係攻到你嘔血都得

5-0其實都幾反映利鏝真實差距

唔填都得

車既轉捩點應該係morata傷出 換左契安入黎

利中場神軒安利簡古天奴老母
得啖笑...

射爆頂綠帽

依加連熱血都冇鳩埋呀

廢中既緊迫戰術真係.....

干地on9既就係用kante打咁前

中下遊俾鏝456好正常姐

利狗買飛好煩
有得一早member sales但全世界一齊上佢官網排隊買
但上次排撚左兩個鐘都未到我

而家要等開波前好似兩個星期前會再有sale,應該係人地唔去退返D飛出黎

所以人地都唔驚人滿之患
就算相同位都狂買人
但又真係用得著

利40m買埋相同位既人仲要用唔著

話口未完又傳失，成個老母咁

曼城屌打

其實利呢堆人腳 唔踢鳩跑緊迫戰術仲出事...
你諗下踢防守又唔硬 踢傳控又唔夠技術..............

屌 打機咁樣

我係買定下年....乜都唔識先想上黎問大家

鏝中堅係奧達文迪同石頭，左閘delph，防中費蘭甸奴，2個中中用kdb同c華，點解咁樣都可以咁少失球

咁又唔好咁講
打少個先比人大炒姐

人地防守企位我地防守企位

慘在仲有人話咩紅牌唔可以真實作準唔接受現實

中場有節拍器 唔會過急迫/鳩迫 咁控制到個局面後面危險鏡頭少左
咪防守好左...

我之前去都唔洗自己買
今年去睇想自己買
但佢個網好鳩

oo,拿度,JayRodriguez應該多D買飛經驗

oo有無過黎連登....好似未見過佢

winning XI 買人都係放姐

施華控制節奏真係一流

你擺懦夫去鏝都變神後衛啦
中場咁多屏障
你利中場全部鳩迫駁反擊
根本擺大個頭戰術黎,..............

上半場55波

有
不過少上

仲有以前高登有個叫愛神軒既人,而家唔知改左咩名
佢好去exchange去利讀左半年都成日入場睇

會踢空氣

人地都冇正防中，不過迫搶時機幾準

Hi

我下年3-5月左右先去 我想買左飛先bk機票拎假
但係利買飛咁撚煩..............我仲想同女友一齊入去睇..

中場至後防至龍門, 每個位同鏝比, 都係差幾班波

唔關防唔防中事 係廢中搶搶迫企位根本就放棄晒防守..........

11 打 11, 都未必夠揪wo

利既逼搶只有啦 廢 軒 文

下半季個members sales應該未開始
不過你等oo,拿度,JayRodriguez個幾個上個陣再問佢地啦

費拿癲奴

個陣我都係好早reg member 等member sale
同埋週中易買d 個陣係咁改fixture週中歐霸英超都有位

若果想搏既 開波前門口有黃牛 不過預左貴

其實廢中用呢堆人腳踢呢種足球我覺得係合理架啦..........
你踢哥帥果套一定收皮得仲快
踢干地果套又無勁箭頭入波
不過廢中要學肥普d企位搶迫啦........

如果我同女友去 佢洗唔洗搞會員?
一個會員買一張?

週中波好似係少D人去

明明我一直都在

b.silva有d似d.silva

你個陣係利市讀就可以博黃牛姐

有個正宗防中 費蘭甸奴 閘左好多波wo

唔知改左咩名

唔知點解香港球迷好中意話要防中防中
廢中套戰術有人掃波都無用啦
中場亂傳直線鳩迫 點樣守自己友傳失啊...
宜家套人腳都搶到人地波啊
不過搶完亂射上前變左俾人反擊番轉頭...........

閱讀球賽能力直頭超班

又證明利狗二線拚一線轉會政策係廢
人地用大舊錢買施華 阿古路 yaya
其中兩個都叫用到宜家 乜都抵番晒.........

人地d 逼搶係拍埋個人度 逼唔到就返位
利果d 係鳩衝 俾人穿到就等失波

點會無呀, 費蘭甸奴

同埋可能我少買飛所以覺得利狗買飛煩

250 D意識同波底好明顯差其他隊友一班

鏝圍攻果陣防人反擊做得幾好，就算前面傳失，都好快反搶得返，second波執得返
利一傳失，人地大腳解圍都可以變攻勢

可以自己去已經夠

限米煮限飯

人地christensen今場幾好,但平時都係做luiz後備

咁都救到個空門

fsg係要落地獄
但呢個處境 你炒高普換咩領隊可以救隊波啊
太多垃圾有排清............

Rudiger

本身都唔係防守好勁果d，box to box多d，係哥狗教先變防中

一會員卡一張飛

除非個場太西賣極都賣唔晒 例如個陣對奧格斯堡

鏝同以前巴塞一樣, 人地禁區頂就開始迫搶
仲要係整體咁迫

會員入場個陣唔係拍卡入咩

唔會炒高普啦，請佢就係為左玩money波
其他冠軍級名帥個個都要洗大錢先掂

利撚一開波 j個d既逼搶系統已經無晒

岩呀 所以一會員一飛
奧堡係賣唔晒搞到有paper ticket sale

咁可唔可以拜託其他會員/人幫佢買張入場咁?

可以呀
認卡唔認人

人地重現3秒反搶
我利d迫搶好似愈黎廢，之前都冇咁差

個場波之前既幾個星期會有additional members sale
又有local general sale
我而家都係等additional members sale睇下買唔買到上半季D波

其實我唔係望睇咩大戰
想去主場睇下波咁 有無咩方法買飛 周中波仲好..........

每一場比賽, 我寧可你唔入, 都好過瘋狂自爆
現今足球, 你一係好似皇馬, 疤, psg, 有星級前鋒同你入456球
如果唔係防中, 防守一定首要
轟上年冠軍都係因為干提一個掃晒d波

鏝果d 逼係跟位置去逼 好少見佢係老遠咁跑埋去
利果d 下下踩行油衝埋去 有就有無就任過咁

唔係啊 我地係迫搶到BO
搶完鳩黎輸番轉頭咋馬........

艾迪臣真係好勁

大戰仲難買飛

之前逼搶係有系統好多 以加有少少似鳩逼

你廢中套體系 + 宜家班友心急
要個節拍器好過買防中掃波.........

施華 29M 咋

所以但求2飛睇波咋.........

車仔一冇左個正中鋒又係差好遠

有一格係additional members sale
不過個D唔知幾時先開始

果時29M好貴啦

貴…
d錢…
金…恥
開善…

套FORM好依賴正箭單打獨鬥其他防守
利就進攻多D支點 但係靠犧牲中場控制力同防守換番黎........

Bulk Members Sale taking place in both July and November, selling details will appear on our website. Click here for our How to Buy a Ticket Online guide.

幾多年前呀大佬

可以咁講, 你搵魔佬都搞唔掂
人腳問題

搵魔佬教應該降班都似..
唔係0:0 就輸0:1...........

聽日再答 訓先

SEE U TMR
不過我想問我要買下年3-5月其中一場飛 幾時開始買好......

摸lin佬教防守應該攪得掂

依家開始變左鳩衝，迫得冇乜系統

魔佬根本唔會教你d窮撚隊

本身狗達真係perfect match黎

有防守無進攻踢聯賽咪死
睇左咁多年英超仲唔明摩佬勝利方程式咩
你睇下套人腳點會岩佢

11月有得排買下半季既飛

大哨當年20m only

其實都開始無乜點逼啦
係班球員執行唔到廢中既Order

]

你係英國就話姐
唔係英國買唔到波飛咁樣唔會太博咩

會

如果防守攪得掂前面4個自己安心玩都得啦

冇防守都係死

但我未試過fail
1個鐘前買對熱狗都有2連位

雖然老虎係廢到PK 但係廢中套戰利將佢無限放大左........

冇左LALALA仲衰, 有佢都叫前面走多D
宜家can同lomo唔係懶過西就永遠慢半拍

熱狗都有

係買黃牛定官方買...?

長時間得3個人防守

而家果d係死lur, 逼到之後傳失, 妹下妹下
對面又回晒防

官方黎架
但你山長水遠去到用呢個方法好心驚膽戰
穩陣d好既

咁要買2張飛有咩好方法
岩岩做左light membership

曼城是但一個後備都夠係我利正選

等11月個bulk member sale囉
不過排入個網都排好耐

真係買唔到既咪hospitality囉

2010 囉, 阿蘇都 23-4M啦

中場太唔平衡
老母唔知自己踢緊乜
can波皇英雄主義
神軒 一係太保守一係鳩傳 自己都唔知可以點放慢隊波...
前面幾勁都無用..........

官方黃牛
仲好似要著smart casual

駁唔到

預算1000-2000內搞惦2張飛會唔會太唔現實?

普通member sale咪得

Despite our 'crisis', win tomorrow and we're above Chelsea and level with Spurs. It's not as bad as everyone's been making out.

咁一定贏唔到了

bulk members sales個陣買到/additional members sales個陣買到應該係跟官網list個價

利撚切忌有自信 講左咁多年仲都未化...........

我地廿M買隻老虎返黎應該都仲有排用 都好抵啫

我幫佢申請多個會藉算 唔想煩

望下個日曆 2個星期後就打狗
宜家望和都難............

輸波就比紐記過埋頭

鏝城緊係勁啦,當年哥狗6秒反搶你估流嫁
廢中隊波依家班垃圾冇腦得鳩迫,搞到中場勁易湯穿
神軒老母屌簡依D三線料一日係到一日都會咁鳩,質素問題冇得救
安心做下游啦

不過今季下半季冇乜兩場連續主場
上幾季Easter都有連續兩場主場

有2個星期比我利重整旗鼓

國際賽後既利 唔使踢都知咩事啦

hospitality最平都要100幾鎊

好心你幫幫口燈下隊垃圾啦
宜家廢到

打少一個已經5：0

比清你又黎啊

今季我唔燈
好多時開口中

不過大戰氣氛係好D
上季連續兩場主場對一哥同般茅
一場成場都唱哂歌好好氣氛
之後個場般茅週中夜波好靜

咪係
死守都冇咁肉酸

我利邊識死守

同肥賓踢 真係不敢想像會俾人點防守上技術性擊倒

見隔離轟post
一面倒屌韋利安

Gini Wijnaldum says the Liverpool players were caught in the middle when Philippe Coutinho was trying to force through a move to Barcelona.

Wijnaldum: "It was difficult. Phil is a really good person and we understood why he wanted to make the move."

Wijnaldum: "He’s someone who has always given everything for Liverpool. He has done a great job fighting for Liverpool."

Wijnaldum on Coutinho: "Phil is a good person and no matter how long he’s here, I know he will always give everything for Liverpool."

條友一出黎開第一個罰球連一人wall都過唔到

出到黎同隱形無分別

廢中無變陣真係有問題既
上年車一輸比我地同阿 立即轉343 13連勝
我地就..............

永續433

呢d就好死既
但係打中下遊唔打雙箭就好迷
宜家套人腳係可以踢番d傳統少少既足球既...
史獨唔中意迫咪踢下雙箭

上季季尾打兩場diamond比史獨正選佢打得幾好

踢廢夾遜既442 雙翼鳩斬

條友踢前峰但瘋狂去邊線
我個fd果個翼峰乜水黎
又唔肯迫又唔做支點 點踢單箭正選...........

佢成日拉邊
但佢又唔鐘意打433右邊

要入波 佢根本就踢緊文尼同沙律個位
但傷到無晒速

Alberto Moreno on defensive problems: "It’s a team issue."

Moreno: "11 players attack and defend together. It would be a pretty tough job if you only relied on the four guys in defence & the keeper."

Moreno: "So to attach blame only to the defenders is always going to be a little unfair. It’s about working together as a team."

Moreno: “We know we have to improve defensively - and that we’ve been conceding too many goals."

Moreno: "So it’s something that we are working on - to try to concede less as a team."

Moreno on defensive issues: “Lack of concentration. You would put it down to that more than anything else. It's just at particular moments."

Moreno: "Maybe from a quick throw or the second ball from a corner. We've really got to focus on not losing that concentration."

Moreno: "And to be strong for 90 or 95 minutes, however long the game lasts."

Moreno: "I am very, very happy, personally with the way things are going. Things were bad over the summer. The word was I would be leaving."

Moreno: "At no point did I agree with those claims. I wanted to stay and fight for my place and that is the mindset I had in pre-season."

Moreno: "This is a club I love. So I think the people who were saying I should leave should shut their mouths now."

Moreno: "When I returned for pre-season, I told the manager I wanted to stay. I asked him to be honest with me."

Moreno: "He was very sincere when he said, ‘look, I can’t promise you a place in the side and I am signing a new left-back’."

Moreno: "Then Andy Robertson came to the club, but the manager encouraged me to keep working and see how things go and that is what I did."

唔係走左文尼
應該3-0 / 4-1 咁

叫無咁難看......

屌摩：防守唔夠默契啊 我上左去有人要幫我補位架嘛

屌摩呢段野又幾中point （有裝返個腦呢排？ ）？

開季到而家，中堅同對閘防守係柒，但計落中場都要負返d責任，太易畀人劏穿反攻，攞到波之後d處理又差

佢收皮啦
最冇資格講防守問題

利班中場既防守意識 企位 節奏控制，呢幾樣野同鏝一比就現哂形

而家我地個中場 一個球王上身 一個隱形 剩返個神軒點睇又係爭d咁

呢條中場線去鏝bench都冇得坐

加泰隆尼亞10月1號舉行獨立公投，如果獨立，加泰隆尼亞體育部長Gerard Figueras表示，巴塞有可能加入英超！「加泰隆尼亞球會將需要選擇聯賽，到時英超，意甲，西甲都有可能！」

屌摩算係有進步左，不過防守方面一樣係柒

高普既想法黎 佢照講姐

morata係咪傷撚埋

人地條後防俾人逼都好穩陣咁傳上去
我地通常就

fpl買邊個傷邊個

買成隊獌ok?
Or盧卡古

lukaku matic la

我都係
岩岩先減4分阿古路換morata

邪下獌狗plz

yes就算穿到中場人地後防就真係後防唔係一黎就自爆亂咁企

上水

粉嶺

太和

仲未爆po

大埔墟

大學

尋晚先開炸 青

宜家利post乾淨好多
以前多到唔知假膠定新利

国好，家好，人好，国家人人安好；国顺，家顺，人顺，国家人人昌顺；国旺，家旺，人旺，国家人人兴旺。全国广大人民祝你国庆快乐！

黨可唔可令我有女朋友

係越黎越少利撚有心討論

讓領導上先

見到隊波打成咁
應該唔多想提

都無乜好講
預左屌足條後防一季

講嚟講去都係個啲，都講咗幾年啦

利狗永遠得一樣野勁
其他就廢到仆街

聽都聽到厭

共產共妻

*+1
愛黨了

托魯卡反cup頭10抽1 100$

今晚肥賓手下留情

已經唔撚想再講
講完廢中都唔會聽到
聽到都唔會變

呢樣真 今年見到個陣 如果都攞到英超 我即刻買哂入隊印名既落場版

仲要比廢中口爆又點話

Fail 咁樣拎到英超應該足球史上最大奇蹟

國慶 有利睇 代表d咩？

加泰獨立左巴塞會點

愛fsg愛利物浦

參加英超

假利

咁利咪以後都無得踢歐聯

巴塞黎到我擔心佢要護級

嚟唔嚟都冇得踢啦
雙曼車熱阿

建制利可恥

咁我利應該要同愛斯賓奴一齊護級

其實仲有近D既法甲既

之前不嬲都吹話法甲肯收留佢

但最近好似講到巴塞可以揀,
飛去巴塞都唔係遠丫

咁講吸金,英超又係癲既,你睇巴賽幾Q窮先得加
但年年都要打巴狗,真心想喊

咁巴塞去到法甲又未必有咁高轉播費比佢喎
我係巴塞都揀英超

終於有得睇史城打疤

反正都係踢英超
蘇返嚟利啦

話過英超除咗利唔會打其他隊

Liverpool news: Reds won’t win Premier League title playing the Jurgen Klopp way - Graeme Souness #LFC
名叔又9up

收到風25古下年去巴黎

呢個雖然係真名叔
但教波堅廢,利由盛轉衰佢功勞唔少

搵唔到利po

魚片豬腎貢丸生菜油麵
潮辣油

羅白牛南飯 多飯多汁
餐蛋治

條街仲係咁多大陸妹

佢都算係頂級垃圾

我加多杯凍幻茶
走甜走幻走冰

走埋水牙苯

阿里尋晚又插水 屌你

今晚又要豬波

【終於表態了】高普係留歐派定脫歐派呢？ | 利永遠不會毒行 | 球迷世界 - fanpiece

利物浦中堅洛夫雲成日被批評喺後面好似一舊雲咁，但原來有苦衷，佢近日受訪講到自己受傷痛困擾多時，呢幾周賽前都要啪止痛藥先可以頂硬上。

洛夫雲話要食五粒止痛藥先可以比賽：「我近兩個禮拜全身都出現問題，好似背部，而家下連我個腳踭都傷埋。我可以比賽，但有時都冇參與全部操練，尤其背傷最麻煩，所以之前鬥曼城同般尼兩場波都冇踢。如果要上陣，賽前就要食五粒止痛藥先得。」
周日英超對完紐卡素後，洛夫雲又要回到克羅地亞報到，為國家隊出戰兩場關鍵嘅世盃外圍賽，對手分別係芬蘭同烏克蘭。不過，呢位紅軍中堅就話唔知可唔可以披甲，仲話一早已匯報自己嘅傷勢畀教練卡錫斯聽，但對方仲堅持要召佢入隊。大家應該記得，洛夫雲去年就係因為唔妥呢位教練，最終落選2016歐國盃大軍名單，睇嚟真係心繫紅軍多過克羅地亞。

但史城依家唔踢鳩斬波

不過果時疤踢到冇敵手
d人話只有史城鳩斬鳩頂可以收死疤

我利以後每年都可以最少教訓巴狗依隊西波兩次

Agree
講廢拍得住學神

Catalan攪獨立攪撚咗好耐啦，都係煲冇米粥

Rafa: "When I arrived at #LFC, the budget was £20m gross.When I left, it was £17m

美國佬

個陣史城仲有無解既手榴彈戰術

美國佬s

肥賓

尾國佬最仆街

冇嫁啦 fsg同牙記一撚樣
次次季尾話一億budget 最後又係唔洗錢

FIRMINO:

"I am tough with myself whenever I miss. I want to improve my finishing, my technique and to score whenever I get the chance to."

According to the Liverpool ECHO, Roberto Firmino was seen crying in the locker room after missing a penalty vs Sevilla in UCL action.

加操啦屌

請架好既龍門教練教下佢啦屌
btw 問番尋晚既問題 宜家有咩方法可以sure買到下年4月主場2張波飛

大部分球員都有心無力

據多間外國傳媒消息指，前多蒙特領隊杜曹（thomas tuchel）在當地時間9月29日啟程，並正前往慕尼黑，杜曹登機的圖片更被流出至各大社交媒體！

D力俾哂假波老婆

請龍門教練教射波？

廢托自己話把握力比較好就係比個好既龍門教練教bo

FIFA career 買隻Keita返嚟廢過can wijnaldum
今集無身位食得屎

好撚好用喎

韋拿杜姆勁到仆街，後上屈哂

Reg member 等11月 member sale
Or yellow cow website e.g. Ticketsis

👏 @JHenderson is set for his 250th #LFC appearance today

慢

以輸波慶祝skipper 250場

一陣成場skip左

我地D龍咁廢一射就入,緊係練唔到FINISHING啦

如果明仔今晚後備，正選咁樣ok
米
高馬虎羅
軒陳
張古文
史

俾沙同明仔休息下

中堅有無邊個得, 買左gimeniz都麻麻哋

牙正好波

今年對獌應該輸硬 ， 人地傳中入波為主 ， 以我地既後防

真係會比人頂死

最多和波

利申 今晚睇 ， 有睇暫時不敗 ， 上場和左斷左連勝

咖哩咖喱魚蛋魚蛋咖哩魚蛋～～～

費綿費綿奴子奴子費綿奴子～～～

經過艱難、坐冷板凳的一年，摩奴蘭終於能夠再次為球隊上陣，而且今季穩定地得到上陣機會。其實，今季開季前拿玻里曾向利記求購摩蘭奴但被球會以報價太低為由拒絕，當時外界都一致認為佢喺利記嘅日子將近完結。
雖然感覺好難受，但摩仔當時意志堅定，並向高普表示希望留隊爭取上陣機會。
「我有一整年冇咩點出場踢波，上年對我黎講係難過嘅一年，我屋企人佢地都唔好過。」「對於今季事情嘅發展，我自己非常非常開心。」
「今個夏天我聽到好多話我應該走、會被賣走嘅聲音，但我唔同意佢地嘅講法。我想留低，我想爭取我喺球隊嘅位置，我希望留低為我職業生涯及喺球隊嘅未來而努力。」
「我好鍾意利市，鍾意呢個球會，開季到宜加算係個好開始，亦令批評者收口，冇野比呢樣更好。」

堅定反摩
進攻掩蓋防守失位
更加唔會唔記得我地隻霸氣盃

挽野牙

勁過佳

落街～冇錢買面包～～～

垃圾CAN子收嗲啦

你痴線架 成日撩交打

人生低潮緊 想淨係屌鳩你

我們的愛情到這剛剛好

今晚屌摩大殺四方

今晚輸咗 廢中係咪炒得

We created a lot chances but.......

btw 咩事

雲迪克

有無統計幾多利撚career狗衝佢

肥賓：利物浦贏英超需要李斯特城咁奇蹟

紐卡素會在周日與對利物浦交鋒，將會倒戈的領隊賓尼迪斯賽前向紅軍撥冷水，說他們想贏英超需要李斯特城當年的奇蹟。

高普撐安察洛堤可搵間更好球會

「肥賓」說：「我接掌利物浦時有2000萬鎊增兵，當我離開時只有1700萬鎊，但球隊仍然要求贏得冠軍，假若其他球隊表現不佳，我們還有機會，我們曾經一季取得86分但仍只得第2名，因為曼聯成為冠軍，李斯特城能夠贏得英超，是因為3、4支強隊同時失準。」

「當年曼聯每季平均有5000萬鎊買人，之後車路士亦一樣，紅軍遠遠落後於此但仍期望爭標。到了現在又有曼城、熱刺甚至PSG，大球會都備有大量資金去增兵，但利物浦總是差一點。」

「要贏得冠軍，需要有好的士氣、好的球隊，但90%的情況是最有錢的球隊成為冠軍。」賓尼迪斯補充。()

真

FSG點解死都唔清肥賓個原因

佢唔肯做yes man
當住全世界屌

如果有嗰時有錢洗鬼賣沙比買巴利咩

今晚冇得輸

阿p阿k
同亨利最大分別

是前2者 唔好彩撞到百年一遇 金融風暴
資金鏈斷哂 佢地急到 無餘力再扮

08年 8，9月前

0607 0708
果2年佢地是做得比亨利好

(你話用負債買利 曼狗其實都係咁)

你估好似鄉土嗰班利記股東咁，日日J FSG黎左之後，財政好健康咁咩

經歷兩代美國佬班主，真係乜都睇透哂，口裡有幾多億班費，實際又係年年轉會支出正數

雖然係唔鍾意金錢足球，但現實你唔咁玩，真係學肥賓話齋，唯有等奇蹟

阿記都贏

垃圾利專幫人反底

阿狗

白禮頓執撚左佢啦

白狗都有期望？

你有期望過阿狗主場輸比白禮頓

學人搞生意 搞到吊緊命

今年專心保6

好彩拖肥 比預期仲廢

唔係歐霸 都爭唔到

白狗都有分真係痴線先諗

作客阿狗
你話係肥賓作客去就可能有機會

利而家驚到出年連歐霸都無

睇都無睇
阿狗主場對呢d真係無乜機失

但利好似會😳

屌咁都唔入

係得利狗對升班馬都要驚

中柱

上年收咧

打米堡都驚到瀨屎

熄機啦柒碌

人地仲要降左班

利狗真係中游隊黎
冇一年係可以好似班霸咁排易食指數

唔好再講

人地對利狗易食指數幾高

中下游最愛

Rafa Benitez has made Hillsborough campaigner Margaret Aspinall guest of honour for today's game #nufc #LFC

好尊重利記

me驚都未驚過

高普仲驚過球迷啦

高普大把球隊要
利冇左高普就唔知又要重建幾多年

Carlo Ancelotti wants to replace Arsène Wenger as Arsenal manager after being sacked by Bayern Munich. (Source: Mediaset Premium)

有高普又幾多年？

安帥其實冇咩科，要雲爺都唔要佢

都係得拜仁或者阿仙奴要佢

問fsg

阿記自從比利炒完之後醒晒

賣走左個黑氣石

10月希望可以反底

阿森納

預先回贈三分比我地姐

白禮頓d防守又幾熱血
救左好多球

簽佢地個領隊啦

熱血可以當飯食

咩生意先

雲加又嬴

經營球會

老母會唔會有機會鏟草

人地名縮黎

比阿狗爬過
留名睇十月再崩盤

now (rafa) or never

仲可以拎住對阿4:0打飛機打到季尾

人地打弱隊食菜咁食

利問題係會輸反擊
後防騰晒雞

有得出場先算啦

【體育】巴塞隆拿中場荷西保連奴表示，加盟巴塞前代表巴西踢國際賽時曾被阿根廷球星美斯一句問話，導致心煩意亂。

巴西國家隊中場荷西保連奴（Paulinho）今季重返歐洲，投效西甲勁旅巴塞，與阿根廷星級前鋒美斯（Lionel Messi）成為隊友。荷西保連奴最近接受訪問說起一件關於美斯的場內趣事。他提到代表巴西對阿根廷的國際賽：「當時我與韋利安及另一位隊友準備處理1個罰球，突然美斯從後走過來。」荷西保連奴續謂：「他對我說『你會否加盟巴塞？』，我如何回答他？我說『如果你想我來，我便來』。」

有出場同冇出場 有分別咩

會射出界

上季多次於關鍵時刻入球嘅雲拿當其實仲等緊作客比賽開齋，佢期望今場返會熟悉嘅球場 - 聖占士球場可以完成呢個任務。
「倒戈母會永遠都係場特別嘅比賽。」「如果最終呢度取得入球會係好有趣嘅事，呢度就好似係我主場咁，我唔知點解我呢一兩年只得主場先入到波，我之前未試過有呢個情況。」
「雖然我只係踢過紐卡素一年咁大把，但呢果段時間對我意義重大，我喺度遇到好多幫咗我好多嘅人，而我亦因此有機會轉投利記。」
曾與賓尼迪斯短暫於紐卡素合作，雲拿當對肥賓印象十分好。
「雖然我地只係合作過一段好短嘅時間，但我知佢係一個好領隊，由佢黎到嘅第一日已經知佢係個好領隊！佢同球員連成一線及帶領球隊做得更好。佢係一個好人，而且時刻幫勝助球員做得更好。」

咁抵能死啦

另一位=古天奴
美欺問佢咋

我利點打般尼

一哥

組織咁靚

屌打囉

99分

比著我利一定打唔出依D波

而家利物浦有邊隊會唔夠打?

利物浦唔夠另外 19 隊打

諗起都覺得廢

應該有能力屌打一哥

水晶宮

馬德里狗

Rafa made #LFC aware of Coutinho in January 2013, telling the club that he would become world class.

He was managing Chelsea at the time...

艾拔圖

幾撚靚球罰波

威廉士好廢

chris wood太勁

C奶又係輕鬆比人拉開
無其他中場補個D位

兩件史雲斯嘅水貨(暫時)同場

利市雙廢又要一齊輸波

利唔要

艾拔圖2g1a

見到有個啦子攬女行街

Liverpool confirmed starting XI Squat: Mignolet, Taa, Matip, Klavan, Moreno, Henderson, Can, Coutinho, Mane, Studrrige, Firmino

Salah will be at the bench in this evening

Hi 咁都比你見到

會唔會打diamond

klopp又想用古加史連技

佢係咁講

收起入波最多個個
冇撚野阿

都未夠鐘

想睇一百分多過屎獨

成日都有流出
唔知點解

系

咪係 進攻根本冇問題

Real #LFC connection at today's Barcelona game: Pako, Aquilani, Suarez, Mascherano and the atmosphere from the Hodgson era.

EFC did the same as LFC when we sold Suarez, replaced him with six shit players.

拉素有lucas勁到
根本正正常常一隊波就係到一個防中清波 帶生個波 利成堆個人主義球皇

竟然係收自己契仔

收起費奴can

終於唔出廢9

taa後備都冇埋

廢

意甲點假波聯就講黎都哂氣啦

意甲養生咁多

Elliot, Yedlin, Lascelles, Clark, Manquillo, Ritchie, Merino, Shelvey, Atsu, Perez, Joselu #nufc

啫喱仔做錯咩 又後備都無

生性呀史獨

住尼出黎之前同gomez輪流出姐

robertson橙

高普要攻唔要守
jelly可能係tc要買

[講定先]未又係鳩射到完場~~ [/講定先]

摩勁左

個個post開賽前都要問一句

究竟羅伯仔係咪同高普有不共戴天之仇

屌買黎擺，聯賽都唔出下

我估30射6中1入球輸2:1

唉

我ff過左右閘係Robertson Monero

懷疑根本唔係高普要買

Daniel Sturridge has scored in all four of his Premier League starts at St. James' Park.

#LFC

搭506見到有手足著軒巨

右文+佛地魔報恩

想睇so蘭基

對面merino幾好

Take a glance at your name

大師兄加油

利狗 ， 嬴波牙笨

brady

好慢，但打中場幾勁
richie又係幾勁

對面仲有gayle係後備
成日對利入波

文仔要嚟報牛了

等睇LASXXXXX入利波

shelvey世界波

般尼D波OK
唔係得個大隻

感覺到我地黑氣石要入波了

入自己龍門

希望文仔舒仔報恩

Magic slide

夠膽就嬴 ， 臭利狗

英國牛津女吸毒斬男友 官指太聰明免入獄

希望軒用入波証明自己

Klopp: "It’s time, it’s Daniel’s time. He did well in the training sessions and he had a big impact in the Leicester game when he came on."

Klopp: "Now it’s time to let him off the leash from the beginning."

Klopp: “It will be a hard and tough game, two good sides. Rafa always organises his teams very well – they’re very disciplined."

有錢人大撚晒 所以要做有錢人
希望各位可以幫襯我

唔報牛算好了

Rafa going with right footed Manquillo at left back to deal with Salah cutting inside

I remember him putting Arbeloa there for Messi

pm , 我幫襯你 ， 你幫番我ok?

終於有一場唔洗睇到費明奴正選

客勝訓身

200

Daniel Sturridge has scored 7 goals against Newcastle and directly contributed to 8 in total - both joint-mosts in his career.

Four of his nine bookings have come against them too, weirdly. In the thick of it against the Geordies.

典解唔出我牙

唔理解反費既心態

今晚唔好失太多罰球角球 列治隻左棍好勁

入唔到波既前峰就要反

仲記得果場 守得好好

今晚要做七弟了

對面又係打雙翼
等睇兩閘出醜

又輸傳中波

今晚贏面好高 小勝格

史獨呢幾年入到好多波咩

利市今晚就有兩個領隊同時比人炒

雲師兄 食左止痛藥味

早兩季夾埋過10球

冇得出反唔到

屌奶星
又廢奴打翼

屌你咁多利撚唔問問老虎

Can子咁鍾意甪emoji icon

廢奴冇正選

不要再打丁了

Ching幫你唔落喎

連出幾次

佢要證明自己洗撚靠入波咩

打少D飛機啦

你都唔好丁咁多啦, 會手震

低質會然係咁

Let's talk about Robertson. First game - man of the match. A few wks later he appears - plays brilliantly, now he's gone again. Pure madness

比ching

即係叫佢去死

有預感又黎默西西比群大悲劇日

幾靚

引人注目

死攬個無腦既

作客就咪撚出lomo條仆街啦

唔使睇都知今場戰犯: lorven, lomo
水貨: 沙拉
垃圾: 100分

摩>Robertson

廢中好撚唔公平下

Lomo話都係主場呀

邊到黎？

睇黎會先落後

味番到屋企

其實可以出曬兩個試下

Koeman炒未

希望文基路 佛地魔 肥賓留手

佛地魔收神軒皮

goal , 文基路傳中 輸已飛 頂入

當年留左軒冇留佢

利狗8弟

過多兩個鐘就響起廢中OUT既聲音

加泰獨立公投日，巴塞今場閉門作賽！
所在的加泰羅尼亞地區周日舉行獨立公投，西班牙當局出動防暴警察驅散選民，致數以百人受傷。巴塞在開賽前不足半小時宣布今仗閉門作賽。

利物浦應該和誰看

加泰

自己一個

我

支持Barca independent

5-0之後一路反緊

買Robertson黎做乜

典睇套嘢貢多人話垃圾

去左生仔, 得罪廢中

話畀你知世界係唔公平

屌摩咁撚垃圾都死攬 高賊真係好撚stubborn

有理由相信
Roberto 唔係klopp 想買

Antonio Conte will leave Chelsea at the end of the season, according to sources close to the manager. (Source: Sunday Times)

放棄米拿

利記是他家

有冇link

激發隻垃圾，但都係死攬

都係唔過三年

佢地果邊都係高層問題

屌你垃圾fb page話出廢奴收沙拿

佢教得唔錯
不過權力鬥爭.....

今日竟然冇費綿奴聽

係咪咩link

跪求ace link

流淚行勝利道 ， 別再用廢明奴

一陣就做9弟

做硬

佢本來都話唔會長教
想返意大利
呢家仲要比球會搞

YouTube 有d link , 唔怕低清少少 可以自己搵下

返國家隊帶世界杯？

Can子可唔可以share
電話睇 其他link load好耐

睇下呢條得唔得

左摩右文😢

有冇ace link

睇對曼城個場既戰術分析 曼城輕鬆到 中場保護唔夠 中堅中間又勁易湯穿

點解你地唔每次睇完save低個網

次次都問人拎

又準備睇西波了

因為次次都問人拎

又433.....

要相信

真利上水

高普仲識咩陣

肥賓血洗我利

假利報到
In Rafa I ❤️❤️

帥

史獨個pose

史獨

巴士狗 好波 ， 開得好撚快 ， 就番到屋企

yes, 教訓下廢中plz

肥賓手下留情

大師兄歸唔歸到位睇依場了

要贏波了 大勝吧利記

前年高普係到輸得好慘

上場真係睇到想死

做咩拍手

入唔到波就 迅間變7頭

iPhone 用唔用到ace stream?

不嬲都話利記冇一個中場識防守
d企位呀技巧都好普通
你睇獌馬迪一個搶幾多波

YouTube la

肥賓盡情懲罰我利吧

手機可以用360睇 但可能係普通話

係呀
個場係國際賽期後第一場
有2個禮拜比高普備戰都可以搞成咁

其實比費奴打r 聯姐

好心就比懦夫抖下

高英斯

360乜

好多條

直播囉

enjoy it

老母掂波未
想知佢有冇比人boo

派膠又賴食左廿粒止痛藥

有

文尼

Salah

咩名黎 費明奴天古

水貨

沙拿比到岩岩好

意假水貨

沙

沙文

沙拿

好心mane自己射啦

屌

呢球好可惜

沙律

米仔黎左3,4年都未識斬波

我隻右腳都勁過沙律

點解大師兄心口成日都有攤水

文尼比大力咗

軒隊又偷

跟手即刻

對面好多前利

好過你啲can子 費綿奴

禁區頂空撚到

汗

汁

心口執毛?

正

佛地魔好似成日入利波

Lovern又贏

薄荷膏黎

on9

屌你咩虫仔

又好像不停自己踢走機會

迷信野

開場試下OK啦

虫獨

goodtry

佢未入波都唔駛諗佢會正常咁踢

粒去邊

我記得有年係報恩既
又og 又回傳

典解軒呢個新特蘭青訓冇人boo

大諗頭

之前呢個位笠入過

下下長傳做乜鳩
又傳唔中位

原來仲有文基路呢個名宿

YES

想當年

連rival都Respect

香港利迷都唔boo真禾達啦

呢隊利 係咪得古同大師兄同佛地魔做個隊友
同埋老母 （狃果陣）

變左踢左

老母

w5去死啦

軒

feel到陣尻波味

老母食屎啦你

馬體青訓 前途無限 俾羅渣士收左皮

神軒早過古同史獨黎.....

半場都過唔到

高美欺

大師兄竟然係三閘線迫波

大師兄都去逼

大清迫搶

成日唔記得skipper幾時黎
剩係記得la子 1415果季先黎

軒巨

撲極都搶唔走人個波

比找卡數禁屌

俾人禁屌

咪杜格利殊果季，做契仔

軒踢第6年了....

好掛住雷宇揚

條中場唔夠硬

隊長咩來頭都唔知

史古係人渣時期
軒隊係杜sir

老母呢d垃圾真係要早d甩手

肥賓原來都教左6年利
時日太快

趕緊返歸 想知而家邊個踢得最好

大師兄真係肯迫下喎

舒仔撚軒巨

高普out

高賊好驚失波

光頭撚軒隊

有大師兄迫搶睇

舒維

舒爾飛咁多空間比佢放波

比找卡數壓住

新君子差D助攻

差唔多要失波lu

對面攻得仲好過我地

光頭技術不嬲唔差 係脾氣唔好

shelvey

黑哨

一個似樣既hold波中場都無

我米接實

睇文字都feel到悶波

點解可以廢到比卡數屌打

人地攻勢圍攻好似仲勁過利....

米今日冇甩手

利記三線個gap太大

光頭先最似gerrard

TAA in

高美斯

袁偉豪

兩腳都傳唔到

利比人屌打緊

幾多號

輸飛：平行宇宙我已是垃圾利的隊長

你見冇嘩嘩聲都知

hi gomez

高美欺好波

gomez

LIVE PO文字無咩意義

光頭同肥賓

糟糕美斯

Gomez

高美斯7少陣可以嗎？

冇啦子搞到要古返後先過到半場，古其實近d禁區頂威脅大好多
咁想基達黎就係因為佢可以運球過半場

踢英冠啦垃圾

好撚屎

高美斯哩下真係笑撚左出聲

球來球往英冠feel~
zzZzzzzZZz

高美斯辣低左文基路

有taa又唔撚用 屌你老母

如果佛地魔去熱狗可能做左Dele Alli

不嬲心繫我利

今年入波變得好難

成隊四不像

唔知踢緊乜

上年高普已經想放哩個位

你當隊長死架

垃圾利真係無場好波睇

本身就係英冠買返黎架啦

老母同高美斯 差到

古沙熱身賽d配合去左邊

ali身體質素同陰濕度都勁佢好多

英甲 sor

高美斯真係黑洞

值情踢鳩波

老母同高美斯真係黑洞

冇手球

高美斯呢件垃圾埸埸都要俾人屌，屌極都仲有

高美斯d傳波真係

光頭曾經fm妖人
利冇機會上場既高質青訓 一個係suso, 一個就係佢 （雖然光頭都係查爾頓度偷番黎）

咁都唔吹handbal

虫

史獨真係class

點解可以踢得咁撚差

老母d走位真係

踢得起史獨真係好緊要....

大師兄好勁

glass牙

大師兄咁少空間都停到波射

肥賓真係睇住嚟食

隊波同學神果時有咩分別
人又貴 但又係踢pat屎

英文人

高下立見

自從古入中路
老母好似迷失左

比文尼個波嚇親 屌

差好還喎...

下年真係賣老母算
走位又廢 行行企企
中場勁多空間又唔埋去接波
走入人群

一樣

Same

瞄準個cam

你講真?
果陣差過宜家幾十皮

比個慢鏡嚇撚到

差左啦子同拿比基達
有既話 起碼唔洗打小個老母

有冇古都迷失啦

大師兄比得咁靚

出can 好過老母，can有坦克盤球睇下

光頭算多機會啦
自己踢得唔好

俾啦仆街

沙拿真係好撚快..痴撚線

屌你沙拉唔撚傳

史獨零對抗性

沙拿同史獨

今場唔打全場迫搶？

沙拉

沙最後果腳推大左

大師兄比啲波堅靚

佢太慢啦

傳唔到
控得太遠

條撚樣跟本無諗過要傳

有文尼係左唔傳
屌你老母

gomez..

高美斯踢得幾好

費事比人話抄哥師戰術

離身修正

ching sick ball

祖高咁慢都出成咁

糟糕美斯擦crossing想點

柒小陣啦拜託

黃金15分鐘入唔到波 = 準備哭song

唔撚識傳中咪傳啦 屌

Gomez夠未

唔好讚大師兄呀大家...會出事架

出taa啦屌你老母

係咪yedlin？快過火箭

無黃金呢支歌仔啦

高美斯d class

祖高美斯好撚廢

屌你史獨

春子你唔迷大師兄似番個正常人

沙拉 利化左

高美斯今場都幾搶鏡

Taa 又冇對抗性

高美欺出波好過佳

點傳阿 大推之前果下個右閘跟緊大師兄嫁
係右閘快姐 係沙拿掂返粒波前就閘到

9美斯垃圾到

古軒包摩位

鳩美斯咁既料都做到正選

佳斬唔起

古hea踢

佳垃圾

進攻黑洞

好悶

米好fit

咁就廿分鐘

問高普同FSG

LA子幾時先出得番

diu!!!

打死右邊

唔好再表演傳中得唔得

準備佳復出又含到雪雪聲

懦夫爭d

痴撚線高普d用人開始鳩
taa同can點都好過出老母同高美斯

屌中柱

老虎傳波黎？

屌啦星搵波

笑話

咁都唔撚入

咁都唔入

老虎又踢空氣

lovren..

懦夫

老虎

我由熱身賽開始已經講高美斯係垃圾 到依家咁多人反佢 好感動

出S15打叉燒做乜春

ON9....咁都唔入

唔入

Klopp gifable

懦夫好撚廢

真係好撚好笑

屌你老母懦夫

做乜柒

哈

L6全力獻技

咁都入唔到

照咁睇係時候補飛紐記

到底呢幾場 miss左幾多呢d波

屌你 老母decision

練射波啦屌

老母！我屌你老母！乜撚野決定黎

Ban la
燙乜鳩

屌你老母垃圾俾啲咁嘅波揾你老母追咩

lomo

咁撚樣都唔入

屌你老母識唔識傳波

廢撚到。。。

屌你老母

懦夫唔只防守踢空氣，進攻都熊

屌 我要范將軍呀

lovern仆街死

發覺老母好憎古千
幾球空哂都唔比

我屌你老母

射左佢都冇咁嬲

老母 乜9

Ban=飛機

gomez 想點啊

高美斯水準

L6柒下柒下咁

老母真係後備料

祖高

老母真係湊人數既資格都無

taa比人頂一頂都失位

點解咁快要補飛
做咩唔比啲時間利記先

老母係咪癲架 點會咁比

右閘勁

得啖笑

老虎防守截唔到波，進攻又射唔到
返東歐做難民啦

其實出得古打中場不如要can好過老母啦

冇人 迫 個波都可以踢出界
英甲比賽

肯定到3X分鐘無啦啦是鳩但失一球

高普輸都抵
出老母同美斯唔出can taa

Gomez換走未

老虎撚射空氣.gif

lomo同懦夫死左去算啦

好撚勁呀高美斯

高美斯痴撚線

Toon Army fight!!!!

d away fan仲大聲過主場